有冇人發覺近來D食水好汚槽?

一開水喉D水好黃, 一係好多黑色一點點汚槽野, 仲有D粘性...
唔裝濾水器真係溂口都唔敢